MTR又壞呀？屌你老母

有冇人知東鐵咩事？
依家卡咗係太和
剩係講前面列車係月台有故障

卡左係大學 停左十分鐘先開

同一班車
開左車啦

壞車好平常啦 記住唔好遲到呀

九龍塘旺角都塞爆

多人到閪咁

係上水上左車，企左10分鐘俾人趕返落月台

東鐵壞又唔係咩新鮮事

無事 咪亂散播消息

逼撚到

唔加價點維修啊

垃圾港鐵
問職員話冇事發生
紅線往中環 等到第四架車都塞哂人

屌佢app又唔出車務狀況
遲到都無證據解釋
俾人話鳩up

垃圾港豬抵撚死

我又係同一班車 停左8分鐘

太和站要求所有人落車
太和站迫到仆街

岩岩聽到太和站有固障

大埔情況點，係咪坐巴士好d

最後更新0844

大埔站剛開車

屌你老母卡左係太子 去荃灣

太和站機件故障

紅線都有壞？

五毛收檔啦

𠵱家返工要預埋地鐵壞既時間

上左車等等等又叫人落番車
屌佢老母臭閪

我話ok就ok

荃灣線又爆哂

仆街啦 太子轉觀塘條線今日勁逼
平時呢個鐘數都唔會咁

中環又係無乜車，人又係好多

fb 見有人話紅線都有壞，4分鐘先開一架車

觀塘線唔撚開 下一個月台列車係咁未開出

職員淨係話冇事冇事 屌啦 擘大眼講大話

dse先嚟壞

比平時多一倍人有突

唔止，兩三倍

肯定有壞 利申已遲

起碼等五架

正常紅線唔會咁迫

又壞

偷偷地又唔公報，我都遲

金柒招牌又爛了

我唔信囉
我8點22等8點46分先離開到深水埗
架架都爆到痴左線
仲要深水埗有條落月台既扶手電梯封左

卡

不要說三道四，妄加評論此乃正常車務調動

99.9%準確
又會被你日日遇到嘅

我話ok就ok！！

全世界得讚mtr,得香港人鬧㗎咋

好多偷偷地唔公布

成日都係返工放工時段壞

我都未試過呢啲鐘數觀塘線逼到好似放工時間咁

屌你老母返工遲到都算
DSE遲到點算

利申返工 分分鐘勤工獎就比ok就ok搞撚掂

Ok亨：我話OK就OK

報就報話暢通
屌你老母

屌佢老母咁撚樣仲好意思加價

佢溝晒全年列車次數,就算一個月壞一次佢都係會99.99
根本個sla係優惠比著數佢而唔係保護個客(即係我地)

荃灣線往中環都收撚左皮

紅磡巴士又長龍？

same

出門口見到又壞 搭緊去北角轉

平時呢個時間往中環都唔會咁爆
今日搞乜等第四架都未上到

每日返工返學都係場賭博

利申 東鐵線受害者

仲多人過上次金鐘往中環死左果陣

無事

深水埗好迫
太子轉車又冇嘢wo

正常到塞撚左5班車都冇

趕住考dse 呀

係平時既四倍

荃灣往中環已死

窮就真
不過你個態度我幾鐘意

好彩早出門啫

你要記住，我們過去40年為香港做了很多事

全世界只有香港人會鬧港鐵

要預埋地鐵壞車既時間提早出門口

而家見佢個app仲無更新
但通返未

Ok亨反中亂港

係美孚去緊觀塘
唔想遲到

唔更新車務狀況=無壞

撚狗咁撚 已經去到唔公布/延遲公布既地步

mtr app 都唔係第一次暪報架啦

屌 又遲到

抵死 唔預多點時間

第一次黃大仙出到青衣要一個鐘

等咗六班車才上到
月台有廣播話係有嘢壞
但聽唔清楚

頭搖又尾擺 車門笠曬

荃灣綫過海都好撚爆咩事

屌 番到去又比人屌撚死

一定係壞扶手電梯啦屌

唔好考啦
做地盤

屌， 咪照加價， 高層照出糧

我佐敦都要等7架車先上到

好彩8點前上咗車

DSE

你地第一日知佢成日壞咩？
預左佢壞都唔早啲起身返工怪得邊個？

架車仲行到喎 點算壞呀
系統仲要試 高層糧要加
唔好意思 又加價

紅線正常未未就綠線跳車轉巴士算

預佢壞但係佢無講

0845到旺角
剛剛到上環

咁無問題啦
你都預佢壞早左岀門口返工
無遲到咪得囉

壞車又唔講 就黎開市都未返到去

佢最仆街係唔撚公布，就算你係十幾廿分鐘delay都要講啦屌
今次MTR update個twitter有講太和有車故障

無預塞得咁多

有野壞又唔撚公開，遲到又無借口，屌你老母狗鐵

等多班車

TST紅線等左4班先上到

廢鐵又欺瞞

唔公告就唔洗報, 就唔洗罰錢

似乎佢公佈又無咁男嬲, 呢次唔公佈真係有D 火

依家搞番好未

咩都要公布，班人唔洗訓咩

壞左唔緊要 公布出黎都好
今日DSE班細既要考試呀

咁你聽日就記得再預早啲返工啦 巴打

咪係 少啲批評啦

有冇人知搞掂未

我話ok就ok啦

坐巴士就wfc

預佢壞
但比幾蚊好抵搭
唔好計去到目的站
10幾蚊半個鐘過到海抵搭

主席幾時落地獄

咁都有地鐵打手
痴線

係，今日啲人係平時兩三倍，逼到hihi

咁就抵死啦
考試都唔晨早岀門口

真係屌佢老母.....
搭地鐵就係貪佢準時，唔通貪佢冇得坐咩? 正一杏家產

最慘班送急件既人, 實遲

落地獄啦 冚家鏟

仲未block佢

呢個真係
唔係都搭巴士啦, 就係因為知巴士成日唔準時, 先轉搭地鐵, 時間容易控制

應該打手黎

就黎預早一日返公司訓

你地都幾雙重標準
地鐵遲就屌
巴士就預左
咁麻煩你地都預下地鐵遲啦

老細：點解唔早D出門口

狗鐵好耐冇搭過

咁又唔洗
搭0600頭班車返工應該唔會遲到嘅

咁MTR唔洗整個service update出黎啦 個個預時間就得

巴士遲係因為路面因素控制唔到
反省下啦傻鳩

你都on9
巴士有冇專用管道呀

個幾條友一早BLOCK鬼左
唔似地鐵打手，根本假膠黎

宜家即刻完全封鎖

退一萬步
每日壞一次，溝匀晒所有班次都有99.99%無事

5毛黎

一個係會因外在因素影響到達時間
另一個係因內部工程設施問題而延遲
咁梗係雙重標準 因為係兩套野黎

屋企人或者自己係港鐵入面做野 咪盲撐,
我有個朋友都係港鐵做野, 但佢都唔係咁

痴撚線公司

係 巴打心水清

痴線 做乜人身攻擊

學生中晒伏

地鐵夠有大量限制啦

咁會咁啱荃灣線死左
班考生多謝港鐵啦

地鐵入面應該有個食飽飯無野做既人諗出黎既

冇事喎 你問題

一日得幾個鐘維修
你估地鐵想嘅咩？

預得早都無用

做唔切咪唔好做
上市公司講得出就係要做得到

公共服務，收政府錢果陣就爽YY， 出事果陣就個別事件錢照袋，重要加價

撚鳩d學生

廣播：下一班車將於十五分鐘內到達

MTR：我地準時達99.9999999%

如果巴士包起左條路來行，成條路淨行九巴，佢遲一樣要屌。
平時巴士少左班車，我一樣打電話去hotline 屌尻佢地，send埋email煩尻班仆街

早出門都遲到
觀塘線都等好耐

一日一班列車，到昤準時達100%

想問而家荃灣線咩環境
深水埗係咪仲好多人

講咩你
公共事業來 應該幫市民服務
人地比幾蚊搭 屌有咩問題

佢講左啲咩承諾先

十分鍾一班 好正

如果一日得幾個鐘維修係做唔切
點解當初要訂咁少時間?

邊條線?

咁巴士條路爛左或者有巴士壞車撞車遲到
你係咪都會屌先？

開唔到咁多班車就唔好開 就係咁簡單
無咁大個頭就唔好戴咁大頂帽
我並唔係雞蛋裏挑骨頭
事實佢係壞咗 仲要好頻密 一定要負責任
加價件事都唔想提住
我只係要返一個與價格成正比嘅服務質素
一間公司咁頻密地壞野竟然毫無問責制度 咁試問邊會進步同改善
不過算啦 香港政府大股東 係咁上下 大家咪又係要搭

佢早啲收 晏啲開
市民咪又嘈

我唔知佢咩事。
通常我等車果陣，我等超過原定時間四個字我會打去問佢。
有d巴士線唔係一次半次，係成撚日遲到。火都來。

壞左大家都唔想
始終咁多年用耐左 實會好似老人家咁多病痛
人地已經晚晚開通宵保養搶修
點解唔包容體諒下呢

其實咁大怨氣
比我就搭的士益下的士佬算啦
反正屌又唔聽 又不停加價

唔洗理條假膠啦 扮哂中立
其實出現壟斷就會咁好似TVB咁

用大陸野咪壞lor 老人家 講出黎自己唔笑先好野

你落左地獄先咪同你講包容

而家燥嘅係壞車唔公佈
論緊係誠信問題

一早block左個柒頭5毛

唔公佈隱瞞壞車真係好撚賤
你要同股東交代
我就唔洗同老細交代咩

咪就係， 港鐵大燃曬呀

老細：港鐵不嬲都會壞車架啦，你唔詢預早啲咩

卡乜鬼野
塞就塞啦